求救 有冇BU人想soonghall轉yang hall

求救 有冇BU人想soonghall轉yang hall 留contact比我 利申我冇reg過yang hall 我讀PERM想同返啲同學一齊住soong
PLEASE!!!!!!!!!

可以咁同人轉咩

係呀！你係咪有得同我轉

Soong Hall 有沙sir

我想入yang但入soong😂但我又約咗人一齊住

同我換啦